有冇人覺得去觀塘好似去左深圳咁

啲舖頭用殘體
啲蝗一家大細講野大大聲 塞住條路
個feel似去左羅湖城

又多工廠 啲人又戇鳩

去土瓜灣仲多自由行啦